1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Змінну можно оголосити за допомогою ключового слова let або const або var(застарілий варіант і зараз не використовується).

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Функція prompt показує повідомлення і повертає значення введене користувачем або null, а функція confirm показує модальне вікно з кнопками OK і Cancel та повертає значення true (якщо OK) або false(якщо Cancel) - відповідно до того, що обере користувач.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення - це перетворення типу в результаті дії зі значенням. Наприклад якщо помножити зміну з типом number(let a = 2) та зміну з типом string (let b = '5'), то при множенні друга зміна перетвореться на числовий тип даних. Або якщо використовувати не строгу рівність == то також буде неявне перетворення зміної b на числовий тип.
